小弟，DSE11分！想問下各位巴打意見

借朋友AC問，啱啱HKU space收咗我，佢哋話讀完兩年，之後可以銜接外國大學，以下呢幾間
McGill University
McMaster University
Simon Fraser University
University of Toronto

我想問係咪一定升到？
要幾多GPA？
係咪直接上year3?
定係遙距課程？衰啲講Top up degree?

Push

University of Toronto

有咩問題

基本上系一定入左TOP UP
你如果有錢既話去埋個邊讀都得

好似勁野來

咁即係讀完兩年，可以直入嗰度大學？

Asso/ hd?

Asso

咩科？

可以咁講 但佢都有個最低門檻

即係GPA都要有咁上下分數？

資訊保安高級文憑

我諗2.5/6左右啦
我朋友剛讀完HD去帶TOP UP
佢GPA都係得2.4定2.5
SPEED好似收咗佢

sorry應該係hd.先啱

咁佢係去咗外國讀，定係香港讀外國課程？

香港讀

11分都收？
樓主中英兩樣有無2

232212

香港合辦課程黎
第時見工顧主一眼就睇得出

你寧願佢話升學入返城大浸大認受性仲高

是但啦 你都係想逃避姐
菲律賓大學你都讀架啦

11分可能真係用屎眼去睇書

1咗嗰科係咩

有早知冇乞兒

咁即係top up?